大陸人行為

將隻腳放係旁邊既座位上，咁同大陸人有咩分別？

個樣都似足大陸妹